［呼籲］泛民請吸納理大抗爭者入地區工作

廣大市民都希望由青年人主導
理大抗爭者是英雄，
泛民請不要忘記今次勝利係佢地grant

利申：理大舊生

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

理大抗爭者不是condom

Push

請不要離棄poly人